Reviewer: Lê Hải Dương
Review for Nguyễn Nhật Hải
Content:
- Logical Data Model
    + Bảng Trip và Users nên có liên kết với nhau
    + Bảng Station thiếu địa chỉ của station
_ SDD: Thiếu mô tả về Logical Data Model